新城市好多人呀！！

係多大陸人
香港人仲唔黎幫手？

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士